<resources>
    <string name="app_name">Tour Guide Madrid</string>

    <!--TextView texts for madrid_details.xml-->
    <string name="horario">Horario:</string>
    <string name="direccion">Dirección:</string>
    <string name="precio">Precio:</string>
    <string name="web">Web</string>
    <string name="mapa">Mapa</string>
    <string name="descripcion">DESCRIPCION</string>

    <!-- Text for Tabs -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sights_Tab">Dónde ir</string>
    <string name="tapas_Tab">Tapas</string>
    <string name="ocio_Tab">Ocio</string>
    <string name="mercados_Tab">Mercados</string>

    <!-- Text for vars -->
    <string name="sight_name_var">sightName</string>
    <string name="sight_address_var">sightAddress</string>
    <string name="sight_time_var">sightTime</string>
    <string name="sight_price_var">sightPrice</string>
    <string name="sight_web_var">sightWeb</string>
    <string name="sight_map_var">sightMap</string>
    <string name="sight_description_var">sightDescription</string>
    <string name="sight_image_var">sightImage</string>

    <!--Strings for Dónde ir-->

    <!--Museo del Prado-->
    <string name="museo_prado_name">Museo Nacional del Prado</string>
    <string name="museo_prado_address">Paseo del Prado, s\/n, 28014 Madrid</string>
    <string name="museo_prado_timetable">De lunes a sábado: de 10:00 a 20:00 h
        \nDomingos y festivos: de 10:00 a 19:00 h</string>
    <string name="museo_prado_price">De 0€ a 24€ </string>
    <string name="museo_prado_web">http://www.museodelprado.es/en </string>
    <string name="museo_prado_map">https://goo.gl/maps/FVCwV4nrvym </string>

    <string name="museo_prado_description">El Museo Nacional del Prado preside uno de los
        itinerarios turísticos más visitados de la capital: el Paseo del Arte. Además de Las
        meninas de Velázquez y de Los fusilamientos del 3 de mayo de Goya, en sus salas pueden
        verse obras maestras de las escuelas española, italiana y flamenca. El Prado cuenta con
        una valiosa colección de 8.600 cuadros y más de 700 esculturas.\n\nEs recomendable consultar
        una guía y preparar la visita antes de entrar en el museo.</string>

    <!--Palacio Real-->

    <string name="palacio_real_name">Palacio Real</string>
    <string name="palacio_real_address">CalleBailén, s\/n, 28013 Madrid</string>
    <string name="palacio_real_timetable">Horario de invierno: Todos los días de 10:00 a 18:00 h
        \nHorario de verano:: de 10:00 a 20:00 h</string>
    <string name="palacio_real_price">De 0€ a 11€ </string>
    <string name="palacio_real_web">http://www.patrimonionacional.es/real-sitio/palacios/6039 </string>
    <string name="palacio_real_map">https://goo.gl/maps/TX3o5hebcwo</string>

    <string name="palacio_real_descripcion">Morada regia desde Carlos III hasta Alfonso XIII,
        el Palacio Real de Madrid nos propone un viaje por la Historia de España.
        Aunque no está habitado por los actuales monarcas, el recinto es la residencia oficial
        de los reyes.\n\nEl edificio se inspira en los bocetos realizados por Bernini para la
        construcción del Louvre de París. Se articula en torno a un patio cuadrado y cuenta con
        una galería y una Plaza de Armas, donde se sitúa la fachada principal del palacio. Tanto la
        decoración de cada sala, como su distribución han ido cambiando a lo largo de los años,
        adaptándose a las necesidades de sus reales inquilinos.</string>

    <!--Parque del Retiro-->

    <string name="parque_retiro_name">Parque del Retiro</string>
    <string name="parque_retiro_address">Plaza de la Independencia, 7 28014 Madrid</string>
    <string name="parque_retiro_timetable">Primavera Verano: 06:00 a 00:00 h
        \nOtoño Invierno: de 06:00 a 22:00 h</string>
    <string name="parque_retiro_price">Entrada libre </string>
    <string name="parque_retiro_web">https://es.wikipedia.org/wiki/Parque_del_Retiro_de_Madrid </string>
    <string name="parque_retiro_map">https://goo.gl/maps/bxXdDCzKYEq</string>

    <string name="parque_retiro_descripcion">Con 125 hectáreas y más de 15.000 árboles, el parque
        de El Retiro es un remanso verde en el centro de Madrid. Especial atención merecen algunos
        de sus jardines: el jardín de Vivaces, los jardines de Cecilio Rodríguez
        (jardines clasicistas con aires andaluces), los jardines del Arquitecto Herrero Palacios,
        la Rosaleda (colección de rosas) y el Parterre Francés con el Ciprés Calvo, el árbol más
        antiguo de Madrid, del que se dice que podría tener alrededor de 400 años.</string>

    <!--Templo de Debod-->

    <string name="templo_debod_name">Templo de Debod</string>
    <string name="templo_debod_address">Calle Ferraz, 1 28008 Madrid</string>
    <string name="templo_debod_timetable">Martes a domingos: 10:00 a 20:00 h
        \nCerrado lunes</string>
    <string name="templo_debod_price">Gratuito</string>
    <string name="templo_debod_web">http://templodedebod.memoriademadrid.es</string>
    <string name="templo_debod_map">https://goo.gl/maps/tFDDfY978wu</string>

    <string name="templo_debod_descripcion">Se trata de un templo egipcio del siglo II a. d. C.
        instalado en el Parque del Cuartel de la Montaña, cerca de la Plaza de España. El
        templo fue donado a España por el gobierno egipcio para evitar que quedara inundado tras
        la construcción de la gran presa de Asuán.\n\nLa construcción del templo la inició a
        comienzos del siglo II a. C. el rey de Meroe Adijalamani, quien dedicó una capilla a los
        dioses Amón e Isis. La capilla está decorada con relieves. Posteriores reyes de la dinastía
        ptolemaica construyeron nuevas estancias alrededor del núcleo original. Tras la anexión de
        Egipto al Imperio Romano, los emperadores Augusto, Tiberio y, tal vez, Adriano, culminaron
        la construcción y decoración del edificio.</string>

    <!--Parque El Capricho-->

    <string name="capricho_name">Parque el Capricho</string>
    <string name="capricho_address">Paseo Alameda de Osuna, 25 28042 Madrid</string>
    <string name="capricho_timetable">Sábados, domingos y festivos: 09:00 a 18:30 h</string>
    <string name="capricho_price">Gratuito</string>
    <string name="capricho_web">http://bit.ly/1HCjjCY</string>
    <string name="capricho_map">https://goo.gl/maps/iAGfx3VAL4H2</string>

    <string name="capricho_descripcion">Estamos ante uno de los espacios verdes que conforman el
        patrimonio artístico-natural de Madrid. Situado en Alameda de Osuna, es uno de los parques
        más bellos y, paradójicamente, de los más desconocidos (sobre todo su búnker de la Guerra
        Civil)​. Creado en 1784 por los Duques de Osuna y especialmente por la duquesa, doña María
        Josefa de la Soledad Alonso Pimentel. Protectora de artistas, toreros e intelectuales, la
        duquesa creó un auténtico paraíso natural que frecuentaron las personalidades más ilustres
        de la época y en el que trabajaron los artistas, jardineros y escenográfos con más
        prestigio.\n\nEl jardín ofrece tres estilos diferentes: el parterre o jardín francés, el
        paisaje inglés y el giardino italiano. Delante de la fachada oeste del palacio se extiende
        el parterre, con sus setos recortados como si de un bordado sobre la tierra se tratase. En
        la parte baja se sitúa el italiano, el espacio más antiguo de la finca, que mezcla los
        setos con árboles en los que tomar el sol en invierno o resguardarse a la sombra del sol
        veraniego. Cerca de éste, el laberinto, concebido para el juego amoroso y los escondites,
        está hecho con laurel y respeta los planos del que se plantó en vida de la duquesa. Por
        último, el resto del parque está concebido como un típico jardín paisajista inglés,
        evocando la naturaleza en su estado puro, que invita al paseo y a detenerse en los
        rincones más escondidos.</string>


    <!--Strings for Tapas-->

    <!--El anciano Rey de los Vinos-->

    <string name="rey_vinos_name">El anciano Rey de los Vinos</string>
    <string name="rey_vinos_address">Calle Bailén, 19 28005 Madrid</string>
    <string name="rey_vinos_timetable">Lunes a domingos: 09:00 a 00:00 h
        \nCierra martes</string>
    <string name="rey_vinos_price">Hasta 15€</string>
    <string name="rey_vinos_web">http://www.elancianoreydelosvinos.es</string>
    <string name="rey_vinos_map">https://goo.gl/maps/RdUi7yq79Bu</string>

    <string name="rey_vinos_descripcion">El joven matrimonio que regenta la taberna ha dado un
        toque de actualidad al menú de esta antigua taberna, pero conservando su ambiente castizo,
        de modo que ha sabido aunar con elegancia “lo viejo y lo nuevo” de este lugar entrañable
        ubicado en una zona privilegiada frente a dos joyas madrileñas: el Palacio Real y la
        Catedral de la Almudena. \n \n
        El local es aproximadamente de 1886 y en él estaba instalada
        una taberna típica, Casa Pedro Martínez, donde se vendía café de puchero, aguardiente y té.
        En 1909, se cede a Luís Montón, que patenta las marcas de vino “el Viejo”, “los Viejos” y
        “el Anciano Rey”, de donde procede el nombre de la actual taberna, que, por cierto, sigue
        vendiendo dichos caldos, secos y dulces. Durante la época republicana hubo que eliminar
        del rótulo y las mesas la palabra REY.</string>

    <!--Botín-->

    <string name="botin_name">Botín</string>
    <string name="botin_address">Calle Cuchilleros, 17 28005 Madrid</string>
    <string name="botin_timetable">Lunes a domingos: 13:00 a 16:00 h
        \n20:00 a 24:00 h</string>
    <string name="botin_price">De 31 a 45€</string>
    <string name="botin_web">http://http://www.botin.es</string>
    <string name="botin_map">https://goo.gl/maps/NP16jRjN9cF2</string>

    <string name="botin_descripcion">Fundado en 1725 por Jean Botín, un cocinero francés, y su
        esposa, de origen asturiano, el libro Guinness de los Récords lo reconoce como el
        restaurante más antiguo del mundo. La larga historia de Botín se refleja en su presencia
        en obras de escritores como Galdós (Fortunata y Jacinta, Misericordia), Hemingway (Fiesta),
        Graham Greene (Monseñor Quijote), Gómez de la Serna (en sus Greguerías) o, actualmente,
        María Dueñas (El tiempo entre costuras).\n\nEl restaurante ocupa las cuatro plantas del
        inmueble y conserva el ambiente de posada original, tanto que el horno de leña de la casa
        que aún hoy en día sigue asando cochinillos y corderos en la calle Cuchilleros es el mismo
        que el de 1725. Actualmente, Botín (situado por la prestigiosa revista Forbes en el
        número 3 de la lista de los restaurantes clásicos del mundo) es regentado por la cuarta
        generacion de la familia González, sucesora de la familia fundadora.</string>


    <!--Viuda de la Vaca-->

    <string name="viuda_name">Viuda de Vacas</string>
    <string name="viuda_address">Calle el Aguila, 2 28005 Madrid</string>
    <string name="viuda_timetable">Viernes a miércoles: 13:00 a 16:30 h
        \n20:00 a 00:00 h</string>
    <string name="viuda_price">De 16 a 30€</string>
    <string name="viuda_web">http://http://viudadevacas.es/</string>
    <string name="viuda_map">https://goo.gl/maps/HSmFsMxhD692</string>

    <string name="viuda_descripcion">Taberna típica madrileña situada en el barrio de La Latina
        desde 1903. Cuenta con dos pisos de un edificio con más de 200 años de antigüedad en lo
        que entonces eran las afueras de Madrid. Regentado por tres hermanos (Juan Carlos, Javier
        y Belén Cánovas Vacas, la tercera generación familiar) nos ofrece una carta corta pero
        tradicional donde se pueden degustar platos caseros con productos de primera calidad.
        \n \nEsta casa de comidas centenaria ofrece platos castellanos de calidad, como el rabo de
        toro y los callos, que son sus especialidades. Pero también destacan la deliciosa gallina
        en pepitoria, las codornices rellenas, la merluza al horno o los calamares en su tinta,
        por citar sólo algunos de sus platos. El sabor de antaño se mantiene gracias a que
        continúan cocinando en cocina de carbón. Tienen un menú diario y una amplia carta de
        vinos. Suele atraer a treintañeros que acuden a esta genuina taberna decorada con
        azulejos antiguos a disfrutar de la "buena comida casera" que aquí se ofrece.</string>


    <!--Casa Labra-->

    <string name="casa_labra_name">Casa Labra</string>
    <string name="casa_labra_address">Calle Tetuán, 12 28013 Madrid</string>
    <string name="casa_labra_timetable">Taberna: 09:30 a 15:30 h / 17:30 a 23:00
        \nRestaurante: 13:35 a 15:30 h / 20:15 a 22:00 h</string>
    <string name="casa_labra_price">De 16 a 30€</string>
    <string name="casa_labra_web">http://www.casalabra.es</string>
    <string name="casa_labra_map">https://goo.gl/maps/bpYEYgfYy6F2</string>

    <string name="casa_labra_descripcion">Esta antigua casa de comidas fue fundada en 1860 en
        el número 12 de la calle Tetuán, en las inmediaciones de la Puerta del Sol. Su mayor
        reclamo lo constituyen las tapas, fundamentalmente de bacalao, en tajadas recién fritas
        y en croquetas. El local conserva su decoración original, con una fachada curva adaptada
        a la estructura del edificio y un curioso cartel de cristal con el rótulo del establecimiento.
        \n \nEn su interior, además de su mostrador de cinc y las tradicionales mesas de mármol,
        el visitante puede recrear la vista en las pintadas y numerosos refranes que hacen alusión
        a la historia del local. Y es que este restaurante ha pasado a la historia de Madrid
        porque en él fundó Pablo Iglesias, en la clandestinidad, el Partido Socialista Obrero
        Español, concretamente el 2 de mayo de 1879. Su evolución ha llevado a sus actuales
        regentes, la familia Molina, a abrir un pequeño restaurante.</string>


    <!--Bodega La Ardosa-->

    <string name="bodega_ardosa_name">Bodega La Ardosa</string>
    <string name="bodega_ardosa_address">Calle Colón, 13 28004 Madrid</string>
    <string name="bodega_ardosa_timetable">Lunes a viernes: 08:30 a 02:00 h
        \nSabados y domingos: 11:45 a 02:30 h</string>
    <string name="bodega_ardosa_price">De 16 a 30€</string>
    <string name="bodega_ardosa_web">http://www.laardosa.es/</string>
    <string name="bodega_ardosa_map">https://goo.gl/maps/nbSPEyYHfsn</string>

    <string name="bodega_ardosa_descripcion">En 1892, Rafael Fernández abrió varias tabernas con
        el nombre de La Ardosa, en recuerdo del pueblo del mismo nombre de la provincia de Toledo.
        La de Malasaña conserva todavía elementos de su decoración original, como el rótulo de
        cristal grabado, el zócalo de azulejos y el ventilador.
        \n\nLa Ardosa se ha convertido en un lugar único donde, durante estos años, han ido
        enseñando a muchos aficionados a degustar cerveza de forma diferente y a muchos camareros
        a darle importancia a la forma de servirla.\n\nOfrecen una gran variedad de cervezas
        irlandesas a precios muy asequibles, vermouth de grifo, cervezas rubias, buenos vinos de
        la Ribera y de Rioja. Para picar ofrecen canapés variados, salmorejo, salazones, cecina de
        León o jamón de pato, pero, sobre todo, destaca su tortilla de patatas, la especialidad de
        la casa y una de las mejores de toda la capital. </string>


    <!--Strings for Mercados Gastronómicos-->

    <!--Mercado San Miguel-->

    <string name="mercado_san_miguel_name">Mercado San Miguel</string>
    <string name="mercado_san_miguel_address">Plaza San Miguel, s/n 28005 Madrid</string>
    <string name="mercado_san_miguel_timetable">Domingo a miércoles: 10:00 a 00:00 h
        \nJueves y sabados: 10:00 a 02:00 h</string>
    <string name="mercado_san_miguel_price">$$$</string>
    <string name="mercado_san_miguel_web">http://www.mercadodesanmiguel.es/</string>
    <string name="mercado_san_miguel_map">https://goo.gl/maps/Q8q9DkG4Acx</string>

    <string name="mercado_san_miguel_descripcion">Con cien años a sus espaldas y un edificio que
        es uno de los mejores ejemplos de la arquitectura de hierro, y uno de los pocos que hay
        en Madrid, este mercado se ha convertido en un auténtico templo gourmet.
        \n\nEl Mercado de San Miguel es un templo para el producto de calidad. Un producto al
        que puede acceder cada día para satisfacer las necesidades de la cesta de la compra de
        los vecinos, pero también es un espacio ideado para los visitantes y turistas que deseen
        probar el género que se expone en los puestos.\n\nEl mercado cuenta con los mejores productos
        frescos como carnes, pescados y frutas, algunos de ellos difíciles de encontrar en
        otros sitios. También hay barras en las que poder probar aperitivos.</string>

    <!--Mercado San Antón-->

    <string name="mercado_san_anton_name">Mercado de San Antón</string>
    <string name="mercado_san_anton_address">Calle Augusto Figueroa, 24 28004 Madrid</string>
    <string name="mercado_san_anton_timetable">Lunes a sabados: 10:00 a 22:00 h</string>
    <string name="mercado_san_anton_price">$$</string>
    <string name="mercado_san_anton_web">http://http://www.mercadosananton.com//</string>
    <string name="mercado_san_anton_map">https://goo.gl/maps/SnRrwfn4HyC2</string>

    <string name="mercado_san_anton_descripcion">En pleno barrio de Chueca, este mercado es una
        caja de sorpresas que merece la pena visitar. El mercado consta de tres plantas. La primera
        de ellas está dedicada a la venta de producto perecedero y aquí es posible adquirir desde
        embutidos hasta hamburguesas de calidad o frutas y verduras variadas.
        \n\nLa segunda planta está compuesta por una taberna-vinoteca y diez puestos de show
        cooking/take away, en los que es posible degustar y llevarse a casa desde especialidades
        griegas hasta comida japonesa, marisco, dulces, batidos y zumos. Esta planta cuenta también
        con la Sala Trapezio, que acogerá diferentes iniciativas culturales.\n\nEn la tercera
        planta se ubica el restaurante La Cocina de San Antón donde se pueden comer los productos
        adquiridos previamente en los puestos de la primera planta, pero cocinados por un
        suplemento de cuatro euros. El restaurante ofrece un menú diario a mediodía y una
        amplia carta basada en productos frescos y naturales propios de temporada, con platos
        inspirados en la cocina tradicional española con algunos toques internacionales.\n\nEl
        Mercado de San Antón representa también a un nuevo modelo de mercado sostenible, en el
        que el lucernario central funciona como un enorme colector de energía fotovoltaica y el
        suelo es de basalto fundido, un material originalmente reutilizado. Dispone también de
        un sistema de recogida que reduce en un 80% el volumen de basura orgánica. El
        mercado tiene conexión wi-fi gratuita en todas sus plantas </string>


    <!--Mercado San Ildefonso-->

    <string name="mercado_san_ildefonso_name">Mercado de San Ildefonso</string>
    <string name="mercado_san_ildefonso_address">Calle Fuencarral, 57 28004 Madrid</string>
    <string name="mercado_san_ildefonso_timetable">Lunes a sabados: 10:00 a 22:00 h</string>
    <string name="mercado_san_ildefonso_price">$$</string>
    <string name="mercado_san_ildefonso_web">http://www.mercadodesanildefonso.com/</string>
    <string name="mercado_san_ildefonso_map">https://goo.gl/maps/RNzX3aAS6iT2</string>

    <string name="mercado_san_ildefonso_descripcion">Novedoso concepto de ocio, disfrute y
        socialización en torno a la gastronomía, al estilo de los street food market que pueden
        encontrarse en Londres, Nueva York, Singapur o Bangkok. Un punto de encuentro en horario
        after work, una alternativa al aperitivo o una parada estratégica para vecinos y asiduos
        de Malasaña y Chueca, ya que se encuentra en la calle de Fuencarral, justo en los límites
        de ambos barrios.
        \n \nEl mercado se ubica a escasos metros del lugar que ocupó hasta su demolición en el
        año 1970 el que fuera el primer mercado de abastos cubierto de Madrid. Su oferta se basa
        principalmente en el producto manufacturado, algunos en estado puro, pero siempre listos
        para tomar en el establecimiento o mientras se sigue el rumbo por la calle principal. </string>


    <!--Mercado Platea Madrid-->

    <string name="platea_name">Platea Madrid</string>
    <string name="platea_address">Calle Goya, 5 28013 Madrid</string>
    <string name="platea_timetable">Domingo a miércoles: 12:00 a 00:30 h
    \nJueves a sabado: 12:00 a 02:30 h</string>
    <string name="platea_price">16 a 30€</string>
    <string name="platea_web">http://www.plateamadrid.co/</string>
    <string name="platea_map">https://goo.gl/maps/Gx6v4NrvHiK2</string>

    <string name="platea_descripcion">Platea Madrid es un revolucionario espacio gourmet que es ya
        un referente del concepto gastroexperience. Un espacio versátil de 5.800 metros cuadrados
        que ofrece numerosas propuestas de ocio que pueden disfrutarse mientras se come o se tapea.
        Los sabores del mundo también tienen cabida, con muestras de cocina peruana, japonesa,
        mexicana e italiana.
        \n\nPlatea es uno de los puntos clave de los paladares gourmet en Madrid. Se encuentra
        ubicado en el antiguo cine Carlos III -ubicado junto a la céntrica planta de Colón- que
        fue transformado por Lázaro Rosa-Violán , pero conservando toda su estructura, con palcos,
        foso y escenario. El espacio está dividido en varias plantas dedicadas al ocio
        gastronómico:\n\nEl Patio (planta 0):  es la zona del tapeo: croquetas, tortillas caseras,
        tempuras, ensaladas, bocadillos, sándwiches, el mejor jamón de bellota y nuestros típicos
        encurtidos. Y todo junto a unas impresionantes barras diseñadas para ofrecer desde el mejor
        tiro de caña a una variada de carta de vinos y vermuts, cava o champagnes.\n\nEl Foso
        (planta -1): diferentes puestos gastronómicos de cocina mediterránea e internacional se
        entremezclan con una cocina internacional y de vanguardia.\n\nArriba (planta 1): la línea
        prêt-à-porter del cocinero Ramón Freixa, distinguido con dos estrellas Michelin. Un lugar
        donde conviven tradición y vanguardia.\n\nEl Palco (planta 2): una barra preciosa y mil
        bebidas para disfrutar de la creatividad de sus bartenders.\n\nEl Club (planta 3): el
        secreto mejor guardado de Platea, un lugar donde disfrutar de intimidad combinada con la
        elegancia que rodea este ambiente.\n\nA pie de calle: la pastelería Mamá Framboise y los
        productos sibaritas de Gold Gourmet.
    </string>

    <!--Gourmet Experience Gran Vía-->

    <string name="gran_via_name">Gourmet Experience Gran Vía</string>
    <string name="gran_via_address">Plaza Callao, s/n 28013 Madrid</string>
    <string name="gran_via_timetable">Luneas a domingo: 10:00 a 12:00 h</string>
    <string name="gran_via_price">$$$</string>
    <string name="gran_via_web">https://www.elcorteingles.es/supermercado/aptc/gourmet-experience/granvia</string>
    <string name="gran_via_map">https://goo.gl/maps/CNZjLLv7GEK2</string>

    <string name="gran_via_descripcion">Ubicado en la última planta de El Corte Inglés de Callao,
        Gourmet Experience es un espacio gastronómico con una de las mejores vistas de la ciudad,
        que abarca la Gran Vía, el Palacio Real o la Plaza de España. En sus 1.500 metros
        cuadrados de superficie se encuentran diez locales, entre restaurantes, panaderías o
        heladerías, cuyos productos se pueden degustar tanto en la propia barra de los locales
        como en las zonas comunes del espacio.
        \n\nLos establecimientos que se encuentran en este espacio son:  la panadería Harina;
        Hamburguesa Nostra, con treinta variedades de carne de ternera, vaca, cerdo ibérico,
        cordero o wagyu; La Máquina, en cuya barra se degustan platos tradicionales; La Central
        Mexicana, con tequilas y especialidades del país centroamericano; Imanol, con ‘pintxos’
        y sidra; Amorino, con helados artesanales; Pizza al Cuadrado; Juanillo Club, con su oferta
        de ostras y cócteles y Tse Yang Dim Sum Club, concepto informal de comida oriental
        inspirado en uno de sus platos más míticos, los Dim Sum Gourmet; Perro bar, con una
        amplia carta de perritos de autor ideados por el chef Estanis Carenzo y cerveza artesanal
        La Virgen.\n\nUno de  los puntos fuertes de este lugar es que casi todos los establecimientos
        tienen un punto de venta de productos gourmet. El otro gran éxito del local es la posibilidad
        de disfrutar de una copa en su terraza nocturna, que permanece abierta una vez que el
        centro comercial ha cerrado sus puertas, ampliando su horario hasta las 12 de la noche.</string>

    <!--Strings for Ocio-->

    <!--Parque Warner Madrid-->

    <string name="warner_name">Parque Warner Madrid</string>
    <string name="warner_address">M-301, Km 15.5, 28330 San Martín de la Vega, Madrid</string>
    <string name="warner_timetable">Horario variable según el mes. Consultar en página web</string>
    <string name="warner_price">Entrada adulto: desde 26,45€(taquilla);desde 15.95€ (online)\nEntrada
        reducida (3-7 años, mayores de 65 años), desde: 19.95€ (taquilla); desde 15,90 (online).</string>
    <string name="warner_web">http://www.parquewarner.com</string>
    <string name="warner_map">https://goo.gl/maps/XnhpQiyE3LJ2</string>

    <string name="warner_descripcion">Parque de atracciones temático que ofrece cinco áreas
        diferentes llenas de atracciones, restaurantes y tiedas para disfrutar en familia.
        \n \nDesde el glamour de Hollywood Boulevard a la magia de Cartoon Village, desde los
        shows en directo de DC Superheroes World y Warner Bros. Studios a la acción de Old
        West Territory. Las cinco áreas temáticas colmarán a cualquier enamorado de las
        atracciones, tanto de las más arriesgadas como de las más tranquilas y adecuadas
        para niños. \n
    </string>

    <!--Faunia-->

    <string name="faunia_name">Faunia</string>
    <string name="faunia_address">Avenida de las Comunidades, 28 28032</string>
    <string name="faunia_timetable">Horario variable según el mes. Consultar en página web</string>
    <string name="faunia_price">Entrada adulto: desde 26,45€(taquilla);desde 15.95€ (online)\nEntrada
        reducida (3-7 años, mayores de 65 años), desde: 19.95€ (taquilla); desde 15,90 (online).</string>
    <string name="faunia_web">http://www.faunia.es</string>
    <string name="faunia_map">https://goo.gl/maps/7ipkoo1bQFw</string>

    <string name="faunia_descripcion">Faunia es un parque biológico (jardín botánico y parque
        zoológico a la vez) de unos 140.000 metros cuadrados de extensión. Dedicado a la
        naturaleza, ofrece diferentes ecosistemas como la jungla, los polos o el bosque
        africano, entre otros. Fue inaugurado el 10 de Julio de 2001 bajo la denominación
        Parque Biológico de Madrid. En 2002 fue rebautizado con el nombre de Faunia.
        \n\nEl visitante puede recorrerlo en cuatro o cinco horas caminando por los viales y
        siguiendo las señales indicadoras que se encuentran a lo largo del recorrido. De esta
        manera se conocen  animales de todo tipo, desde los de La Granja hasta los del Ecosistema
        Polar, pasando por La Jungla y finalizando el recorrido en los agrupados bajo el nombre
        de Veneno. Durante toda la ruta, se muestra el acceso a cada pabellón o área de
        restauración y el tiempo aproximado en llegar a cada una de ellas. \n
    </string>


    <!--SnowZone-->

    <string name="snow_zone_name">Madrid SnowZone</string>
    <string name="snow_zone_address">Carretera A-5, km 23,5 28939 Madrid</string>
    <string name="snow_zone_timetable">Marzo a noviembre:\nDoming a jueves: 10:00 a 22:00 h\nViernes
        a sábados: 10:00 a 00:00 h\n\nDiciembre a febrero:\nLunes a domingo: 10:00 a 00:12 h</string>
    <string name="snow_zone_price">Varias ofertas. Consultar en la web.</string>
    <string name="snow_zone_web">http://www.madridsnowzone.com/</string>
    <string name="snow_zone_map">https://goo.gl/maps/Wthhh2NghfP2</string>

    <string name="snow_zone_descripcion">La única pista de nieve cubierta de España ofrece la
        oportunidad de practicar el esquí los 365 días al año; cien metros de largo y cuarenta de
        ancho ideales para aquellos que aún están aprendiendo y más que suficientes para los que
        se estén perfeccionando. En total 18.000 m2 dedicados en exclusiva al mundo de la nieve
        con tiendas, restaurantes y escuela y todo como si estuvieras en la alta montaña.
    </string>

    <!--Aquópolis -->

    <string name="aquopolis_name">Aquópolis</string>
    <string name="aquopolis_address">Calle Mirasierra, s/n 28691 Madrid</string>
    <string name="aquopolis_timetable">Por temporada. Consultar Web Oficial</string>
    <string name="aquopolis_price">Desde 15.90€. Para más información consultar web oficial.</string>
    <string name="aquopolis_web">http://villanueva.aquopolis.es//</string>
    <string name="aquopolis_map">https://goo.gl/maps/bGwCR8xjUMr</string>

    <string name="aquopolis_descripcion">Es el parque acuático más grande de Europa, ya que
        cuenta con 12 atracciones y una amplia zona verde donde descansar o tomar el sol.\n\nAdemás,
        tiene una situación privilegiada en cuanto a temperatura ambiente, ya que se encuentra
        cerca de la Sierra de Navacerrada.
    </string>

    <!--Windobona Indoor Skydiving-->

    <string name="windobona_name">Windobona Indoor Skydiving</string>
    <string name="windobona_address">Calle Calderilla, 16 28054Madrid</string>
    <string name="windobona_timetable">Por temporada. Consultar Web Oficial</string>
    <string name="windobona_price">Desde 15.90€. Para más información consultar web oficial.</string>
    <string name="windobona_web">http://villanueva.aquopolis.es//</string>
    <string name="windobona_map">https://goo.gl/maps/bGwCR8xjUMr</string>

    <string name="windobona_descripcion">WINDOBONA Indoor Skydiving es un túnel de viento para la
        práctica de la caída libre que ofrece tanto al público general como a paracaidistas
        profesionales la posibilidad de volar en una cámara de vuelo de vidrio que recrea a la
        perfección el efecto de la caída libre.\n\nSituado en el barrio de Carabanchel, este
        túnel de viento vertical es totalmente seguro y ofrece un aire libre de turbulencias a una
        velocidad máxima de 280 km/h. La cámara de vuelo puede acoger hasta 8 voladores al mismo
        tiempo, que pueden ser vistos a través de los vidrios que la rodean por los familiares y
        amigos que acudan con el volador.
    </string>

</resources>
